% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=4daef&id=3F10-3
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Fonctions généralités 
% @SousTheme Calculs
% @Titre Maîtriser le vocabulaire et les notations
\begin{enumerate}
  \item  La courbe représentant la fonction $v$ passe par le point $M\nuplet{-2 2}$.
        Donner l'égalité correspondante.
  \item  $7$ est l'image de  $5$ par la fonction $t$.
        Traduire cette phrase par une égalité.
  \item Traduire l'égalité  $m(-9)=-7$ par une phrase contenant le mot \og{}\,image\,\fg{}.
\end{enumerate}